發現男朋友上網約人扑野

睇佢手機無意中發現hide左telegram
一開就見到同個女仔既情慾對話
好撚心痛
一齊左接近兩年
一直都好信任佢
驚佢覺得冇自由 一直都比好多空間佢
驚佢覺得我港女 一直好少發脾氣
點解要咁對我

分手啦 一次不忠

男人唔壞 女人唔愛
完

你係一個好女仔，總會有人欣賞你
飛鳩左個仆街啦

I know that feel 岩岩散左

去check check你有無病好過啦 佢碌尻好dirty

個個都覺得自己最好，你係咁好佢唔洗出去偷食啦

我都想

可能係
身材唔夠好掛

偷食同好唔好無關
我係唔好嘅 你咪飛咗我
我理得你之後食幾多條女咩
但依家佢係岀軌 畀帽樓主戴喎

好聽啲講...
喺佢眼中已經無咗你 直接分手喇

難聽啲講...
諗深一層 其實點解佢會搵人扑唔搵你扑

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

希望你女朋友睇唔到你呢段野

因為我無身材 所以佢要搵過個好d

呢個年代一係無條件，一係好乖仔先唔會偷食
果啲你又未必鍾意，女人真係好鬼麻煩

過來人，自己諗
除左呢次仲有好撚多次對我唔住既事
唔好咁傻豬呀你，因為一定會有下次

所以偷食係正常？

D對話仲露骨過你呢d
：好鐘意你對腳 見到扯曬
：鐘意suit 黑絲
你男友有冇解釋

佢解釋呢個係佢同隻臭雞既溝通方法喎
你都識講露骨過呢啲，咁仲諗？

你明知條友好大機會偷食咪唔好同佢拍拖囉
成日幻想有白馬王子

我知佢會偷食仲會同佢一齊？

我會分手

準備

Good luck sis

女人偷食=臭閪 雞黎 中出即飛
男人偷食=情有可原：
1. 一定係條女唔夠好
2. 成世食同一味野食都會厭啦 有咩出奇

連登仔logic

連登logic女人就是雞

你玩多啲新鮮嘢嘛

lm

恃住自己有碌棍就大撚曬 點都係人地嘅錯

你治唔到佢唔係佢所愛
你對佢幾好都冇用㗎啦

你哋點治男朋友架？

1.新鮮感
2.獨立兼俾空間佢
3.理性唔無理取鬧(男人怕女人唔體諒)
4.恰當嘅好+撒嬌
最緊要唔好俾佢覺得食住你
要俾佢知道我冇佢其實都得但最好有佢啦
呢個係我嘅心得
你可以參考吓

但大前提係佢本身都係對你有好感
事關有啲女仔倒追個男仔嘅
但個男仔其實唔鍾意佢呢類但又同佢咗一齊

尊重自己
人哋先識尊重你
佢偷食就唔好原諒佢
因為佢冇尊重過你哋之間嘅感情冇尊重你

做得好

不過講真二年感情
唔知樓主有冇好好經營
新鮮同驚喜都可以時不時拎嚟維繫吓感情

絲打
但女人唔同男人 時間越耐會越黎越鐘意離唔開佢

傻閪先會反對

所以係過程中女人係要好好調整吓自己心態
其實一開始係應該要睇定啲先
個陣最好愛人3分愛自己7分
真係覺得值得愛啦就放多啲感情落去
到最後愛人6分愛自己5分就足夠
呢個係最唔盲目嘅愛情
仲有，冇人係離唔開邊個，係你自己咁覺得
愛情只係人生嘅其中一環
當你獨立起嚟個陣，就唔會諗邊個離唔開邊個

好人同仆街永遠係天生一對

黑苺你都唔識

用嚟治女朋友得唔得？我得女朋友

但係咁樣日日都提醒自己要幾多分愛
好攰
當佢對自己好既時候
會好容易想放低啲條界線 想回應佢既愛

人哋對你好少少就好易動情？

咁撚癲嘅 條女又同佢一齊癲
正一狗男女

女人真係犯賤 當你當初有眼無珠未睇清楚呢個賤男 而加你證句都有仲係到依依不捨 駁咩？ 你以為佢會轉呔？

偷食正契弟

嗰個係男朋友喎

問
如果堂堂正正咁話今晚約女扑野又點睇

你咁八卦做乜鳩？睇人手機，死港女！

無意中 好信任
好信任會唔會"無意中"睇到hide 左嘅telegram

btw 呢啲男仔唔抵幫，分手啦

點解啲男人可以精蟲上腦得咁緊要

你呢世得一個男朋友？

因為谷精上腦果陣會影響智力，好易做錯嘢

講咁多都冇用
遇到適合自己既 根本唔需要數算咁多
會覺得其中一方愛另一方多d既想法本來就反映左有問題存在
樓主加油 為你打氣

條女雞黎，有咩咩出奇

女人就唔同講法啦

請賜教

好多女人唔洗你俾空間佢，要你陪多啲佢就夠
好多都好感性，你同佢講理性你就死
不過女人多唔同type
冇男人咁接近統一
睇翻你女人邊type la

唔洗日日提住
你識尊重自己就會有自己原則底線同做法
男人自然感受到
都會識尊重你

係愛情根本唔應該計算
講個大概係要人從中明白
係愛情入面都要識尊重同愛錫自己
唔好盲目

一次不忠，百次不容喇
放手喇樓豬

分手啦，出面大把好男仔洗西要呢啲仆街？

隔黎post又有個

如果林夕有陳冠希個殼，咪溝撚死女？

男人得一種type？或者少啲type？點解嘅？我係男人都唔知，淨係識用碌鳩諗嘢？

同埋狗公同男人要分開，兩種嘢嚟

但係狗公可以變男人，但只佔少數。而大部分狗公都覺得自己係男人

咁多呢D PO

點解你諗到咁多唔關相處方式事嘅野
講咩狗公
此type不同彼type
離哂題
你自己慢慢諗下啦

日日都有呢d post

分手

咁你同狗公點相處？